鄭泳舜用李嘉誠基金呃小販支持

好無恥

乜唔係曱甴王咩？咁有骨氣乜都唔好拎

明明唔關佢事

禮義廉喎，有辦法俾返嗰議席佢，
佢分分鐘係南昌街除條褲俾你任屌

咁撚仆街嘅
誠哥reject through鄭泳舜d application啦

深水埗人快d文宣

鬧誠哥仲用佢基金扼支持
又唔用佢老豆錢 好狗

除褲表演榴槤塞屎眼?

咁都得

成功爭取?

個基金唔係每個商戶可以批6萬咩? 同人講5千蚊自己食5萬5?

可能要連垃圾會嗰議席都冇撚埋，
榴蓮由屎忽入嗰口出返嚟都得

文宣呀
搶光環
張傳單最細字係李嘉誠仲要用黃色
5000元同鄭泳舜就大大隻字 呃小販

我地都要搶

無恥

區選完即刻行動
呢條撚樣好驚立會都收皮
到時真係中年失業

全職基金申請顧問

嘩嘩搵食行遠啲啦屌你老母

小販係5000

文宣還返光環比李嘉誠

第二期六萬，第三期撥款係5千，比小販

Report 俾誠哥聽

人無恥 則無敵

邊間藍屍拎裝修邊間

藍屍文宣

食屎啦 又騎劫人地成果
少數派剩係識埋啲濕鳩招數

先揚開話個個有6萬先
之後因為鄭生累事，誠仔cut到得返5千

刪留言既無撚用

推

你都識講 禮義廉 就係無恥

甲由王d錢都要？

你不能否認人地依一手係漂亮.....只少比當區區議員搶了先機。無不無恥係另一會事。

你又唔可以話人呃wo
地區工作係做呢d 架啦

小數派建制問李+X拎錢

仲要當係政府錢咁出

twitter 戰線啦
要人權法案包埋facebook google
禁止侵害人權使用

實係話佢爭取政府派

已report

屌無恥到
留言讚佢果堆藍一樣無恥

成哥既胸襟連佢邊位都唔想知
btw 文宣
"超人2日,波叔2年"

收硬皮，佢九龍西補選贏，下屆除非假博士、元秋、鼠王芬唔選，唔係有排未到佢

講還講 唔好咁視覺

梳，假博士唔關事

沒有最無恥，只有更無恥

誠仔全線blacklist佢都幾大鑊

D

Push

推呀

立會玩鳩佢

篤灰比誠哥知

點樣做

Push.

藍絲又想拎又要抹黑誠哥

支持誠哥宣布
因為鄭永舜嘅行為，
撤回計劃

全港中小企即時暴動
民建聯永不翻身

輸左就死撚開啦

非建制當選議員落區做野啦喂

push

鴨嚟 臭鳩

李嘉誠 咁撚細字民建聯最無恥

問甲由王拿錢 你老母咁撚冇骨氣

直接send email 比果個基金

地底泥, 社會渣滓

屌到佢出黎道歉

都係嘅
共狗無恥無得防
唔係撚有獅鳥出現咩

唔知佢家族間安多利作為大集團有冇申請呢

幫佢貼街招宣傳

冇咗啦喎

屌你無耻到咁

推
民建真係人渣無恥到仆街

個post deleted咗

仲係度
係佢delete人留言

仲係到，del左我幾次仲block撚埋我

星期一見到佢同個陳凱欣一齊謝票，又見過佢地兩個派醫療車單張。有胡杏兒家姐都唔夠，要多個陳凱欣添呀

垃圾

正cheap精

lm

真定假呀，咁開心?
誠哥不如公開受資助名單啦